Moisa walitsus kaipas et an hingus moisa karja naine moisa mõsso koa akna mes  karja rahwa holde olli ando 8 kruud klasi kastki om Lötu nink 1 Moisa pus mes karja mehhe kätte olli ando ärra lahknu . Sis sele palle om moistedu et karjamees Märt hingus nink karja naine an hingus peawa akkna nink pus  oma kora polel sadnu omma kulo pääld ehk 3 rubla 50 kop rahha masma.
